！！！的士佬點講點對付藍絲！！！

琴晚搭的士時同的士佬傾一傾政治，的士佬講左樣野覺得值得大家分析一下。佢講點樣令一樣識D野既淺藍回頭是岸，除左721元朗警黑信作打煽情牌之外，仲可以打未來牌。

我：班淺藍成藍講，後生果班 未出黎做野就搞事，你會點拆？

的士大叔：全世界社會運動都係學生帶起，拿你地都識54運動，當年遊行、請願、罷課、罷工和暴力對抗政府，岩岩100週年中國都大搞慶祝活動，你唔係覺得54學生運動係錯呀嘛？！

的士大叔再講：學生讀緊書時，專心思考未來，只係一心想像未來可以幾美好，當然要付諸行動為大家增取更好未來啦。你地有家室有家累既人，可以下下罷工去示威咩，但佢地可以罷課喎，幫你爭取埋你都仲反對？！

的士大叔再講: 2047一定會一國一制咩，香港呢隻金蛋（解釋一輪點金蛋法，中國點依賴香港，貿易洗黑錢點依靠香港）話唔定2047仍然好有利用價值，未必唔繼續一國兩制架喎。中國由民革跌到落谷底，30年發展到衣家呢個位，你點敢保證佢會唔會真係癲到30年後同你講民主啊？？ 我地香港仲有28年可以爭取，你衣家放棄左爭取係等於提早自己宣布投降。咁有機會延續一國兩制，我地又擁有金蛋優勢，點樣唔去爭取啊？？

佢話利用番果班大中華膠心態去說服佢地，反而最成功地令淺藍中間派認同話後生仔一出聲就好絕望，班廢老就覺得你地係想將香港推到絕望既谷底，所以咁憎我地，叫我地不防打下希望牌connect廢老。

聽完覺得又可以一試，純粹將的士大叔既言論係度同大家分享下。

#光復香港時代革命
#818全港大遊行
#損石撞地球都不割蓆
吹水台

放開圖片即可上載
琴晚搭的士時同的士佬傾一傾政治，的士佬講左樣野覺得值得大家分析一下。佢講點樣令一樣識D野既淺藍回頭是岸，除左721元朗警黑信作打煽情牌之外，仲可以打未來牌。

我：班淺藍成藍講，後生果班 未出黎做野就搞事，你會點拆？

的士大叔：全世界社會運動都係學生帶起，拿你地都識54運動，當年遊行、請願、罷課、罷工和暴力對抗政府，岩岩100週年中國都大搞慶祝活動，你唔係覺得54學生運動係錯呀嘛？！

的士大叔再講：學生讀緊書時，專心思考未來，只係一心想像未來可以幾美好，當然要付諸行動為大家增取更好未來啦。你地有家室有家累既人，可以下下罷工去示威咩，但佢地可以罷課喎，幫你爭取埋你都仲反對？！

的士大叔再講: 2047一定會一國一制咩，香港呢隻金蛋（解釋一輪點金蛋法，中國點依賴香港，貿易洗黑錢點依靠香港）話唔定2047仍然好有利用價值，未必唔繼續一國兩制架喎。中國由民革跌到落谷底，30年發展到衣家呢個位，你點敢保證佢會唔會真係癲到30年後同你講民主啊？？ 我地香港仲有28年可以爭取，你衣家放棄左爭取係等於提早自己宣布投降。咁有機會延續一國兩制，我地又擁有金蛋優勢，點樣唔去爭取啊？？

佢話利用番果班大中華膠心態去說服佢地，反而最成功地令淺藍中間派認同話後生仔一出聲就好絕望，班廢老就覺得你地係想將香港推到絕望既谷底，所以咁憎我地，叫我地不防打下希望牌connect廢老。

聽完覺得又可以一試，純粹將的士大叔既言論係度同大家分享下。

#光復香港時代革命
#818全港大遊行
#損石撞地球都不割蓆

push

推

DC狗，We Connect